psn連唔到

岩岩入手左部ps4 但係入psn果陣成日卡左喺請稍候個畫面 有無人知點搞